話說... 我剪咗個寸頭

我女神好鍾意彭于晏 特別係寸頭嗰個look
所以我今日走咗去$60快剪 叫個髮型師幫我剪個寸頭 我見個髮型師咁啱都係寸頭髮型 又幾型仔 （雖然帶咗口罩唔敢100%肯定）

重點係 佢最後幫我剪得好核突啊

我女神實好憎我

連登有愛 個髮型有冇方法可以無咁樣衰?

好撚型 比d自信

我屋企個鮑魚刷唔見咗 搵日過嚟幫吓手

幾型

造乜特登再咁做?
我好想自殺啊而家

邊撚到寸？

唔好昆鳩我啦
btw 多謝你 好有愛

堅庭sir 劉馬車 笑撚死

Ben仔

你柒唔關個頭事

你有型過彭于晏好多

加返啲Wax會好啲

關個髮型師事
DKLM

玩我咩

剷光頭算啦

又拎出嚟撚

兩邊剷撚走啲毛佢，即刻靚仔晒

剷中間留兩邊點睇？

上五寸下五寸

真

咩意思啊 我新會然嚟 唔明喎

借刀？

Buzz cut就buzz cut 啦寸頭
佢係咪聽錯左你講蒜頭呀？

咪就係 第一時間諗起

屌 我都想係借刀

頂你 我自己都忍唔住笑
我而家個頭仲衰過蒜頭

高登薯仔頭？

係咪你自己講錯，想剪個柒頭？

呢種先叫寸頭

買頂冷帽戴算啦，趁仲未夏天，戴兩個月再剪

其實一開始咪幾好

雖然遮左，但感覺應該幾型

生無可戀

有冇原片想睇翻

好撚慘
佢最尾個表情

同我下面好似樣

佢個表情先係重點
>>眼神死(不如一槍殺咗我啦)
最尾成個死老竇咁嘅樣

是但啦，gel 下佢就ok

寸頭啲頭髮有咁長㗎咩

樓主自己左右兩邊剷青，再gel下佢,應該唔差既

樓主依家咁撚寸 女神緊係唔鍾意你

男人脫髮真係冇得救

Ben哥？

ben哥都好睇過樓主啦

Damn it Don't inch me anymore.

打左格都feel到個樣唔多掂

個頭咁多黑色毛嘅
好嘔心

你個頭都未剪

Seanie P

眼泛淚光好撚慘

幫佢FaceApp可以點搞？

個樣一定係打得飛機多

有冇人有Ben哥消息
自從上年考完dse就冇左Ben哥消息

你問個髮型有冇方法可以無咁樣衰 人哋咪答咗你

呢啲唔係寸頭

係柒頭呀

真心幾好睇

原本好睇好多

快剪就昆水

佢心諗，屌你老母玩鳩我

左下角果張型型地

LBJ黎
緊係型

塊面愈剪愈黑

原來彭于晏都唔係咁靚仔

原本個頭又乾又毛燥
係要gel下至會顯得無咁乾旱
而家gel起咗真係唔太差

叫你同佢玩頭交 拎你個頭磨佢個閪

變左無毛渦直頭

彭于晏都carry唔到

但樓主carry到

咩叫寸頭

要我剪個咁o既頭我都係光頭算

幾似喎

agger

你本身已經樣衰

好好笑

Gel起咗唔毛燥
個人睇落都唔會咁烏搲啦

濕左

點解你會知?

完全見到佢個頭由本身正正常常到剪柒左既心情變化
興奮 —》 期待—》 疑惑 —》
失望 —》絕望 —》接受

好明顯已經m額嚴重，仲要分 界

如果好似佢咁剪 會唔會同佢一樣咁樣衰?
唔敢再搏

頂 個fd介紹我去㗎 佢就剪得正正常常

好傷心啊

髮線問題樓主你應該ok

你好靚仔 唔洗自悲

上面班人睇唔過眼你咁靚仔咋

乜佢考埋dse呢咩
成日以為佢好細個

柒頭我咪carry到囉

屁鹿咁款

有咩特徵

放心，主要問題唔係個髮型

有冇必要一下剪咁多呢

Btw 幫到盡

一定係快剪問題
剪到我原本由柒變得更加柒

你話如果我有張衛健咁靚仔就話啫

一個月後又一條好漢

呢個係一個classic cut
側邊幫佢做返fade既效果

明明縮圖剪緊頭髮唔戴眼鏡個樣幾靚仔 一剪完

頂你

classic cut 同個fade 嘅效果，技巧處理上係完美的
不過完全唔襯個人

Bam圖

直接鏟光佢好過啦

咁樣睇有啲似唐氏feel

做埋gif屌你

無頭東宮

仲有得救的，兩邊再鏟青啲，上面剪番少少型就得

剪光頭

自己剷短側邊就okay

有圖good job

無直接關係

索性中間鏟青整個 fallout 頭仲好啦

快剪少生意 少客少經驗啫 俾多次機會啦
應承我長翻 下次再去

屌你Ben哥黎？

你好ben哥

成個大J徒弟咁樣

真係幾串

想知source

樓主好勁，遮撚晒個樣都掩蓋唔到你容貌嘅光芒

思覺老師

條女仲要串佢額高, 係我就老閪都要直接話個髮型師唔撚識睇人黎剪無技術

真係似蝻亞L

一睇就知係Cm頭 邊度有寸？

剷咗兩邊 側邊青位推高應該會好啲

第一時間都咁認為

笑咗 第一下以為佢拎ben哥張相

加快甩頭髮

屌我笑到仆街

右下水原希子

光頭又幾撚型wo

唔係M額，髮線比較高啫

樓主係達叔影迷？

剪撚完老左十幾年咁，好似啲四十幾歲仲想扮後生啲大叔

明明未剪之前都仲係一個大學生樣

遮咗都知你係邊個啦

呀Ben

戴帽啦

致敬達叔

你就係佢個髮型師？

容祖兒就容祖兒啦

笑到
一開頭有笑容去到後面死撚哂心

唔整好過整

男人頭髮薄係差d 額頭唔靚收埋算

呢d頭真係好睇輪廓
好睇嘅多數都鬼鬼地

JJ頭屌你老母

認真答你
你兩邊頭髮太彈，一定要剷青，我都係兩邊頭髮彈

樓主你要show個真樣先可以幫你諗辦法

真係好撚慘，喺度聽個髮型師鳩噏，心諗撚屌佢老味

最尾個女主持已經唔知講咩好 尷尬到

中間見愈剪愈多已經覺得唔對路

呢個係尺頭

唔好再笑
好慘

痴撚線，成個印度佬咁

樓主好撚型 可否留tg做個朋友

你係咪女仔?

有冇知佢依家個髮型係點？走出陰霾未？

去錯美式barber

是

um... 我係咪要笑

完美示範髪型嘅重要
一個唔好嘅髪型可以令你老十年

Ben gor, 依張啱你

係咪要改名 寸髮老師

文字上嘅意思

寸頭老師

有冇成功嘅寸頭圖
利申想試

似中度

Edison 應該都 carry唔到

屌 係都攞哥哥同我比啦

你個名...
怕你步我後塵喎ching

想睇個髮型key落冠希哥度會點

柒都冇人care 怕乜

咁鬼型，啲女比你溝晒啦

仲要條友話自己之前無試過剪呢d 頭，個女主持竟然問佢點解

認真，香港好多呢啲仆街髮型師

條女勁mean

唔依照個客嘅頭形黎剪髮嘅人
剪完出黎根本唔襯個客
呢啲人最多叫剪髮機器
冇資格叫髮型師

香港越黎越多呢啲冇料又去扮barber嘅人
侮辱咗barber呢個名

樓主
你不如試吓兩邊鏟青或者再剪短d 起碼會拉翻長你塊面先 再嚟就執正d衣着
我覺得唔洗要似彭于晏 有翻自己style 就ok啦

笑咗

想知+1

LeBron James

個本情逐漸唔得